原來攬抄巴一直都係我地波台既人！

攬鈔鈀=迷雲爺爺
國際線=光復雲加

攬炒巴已經付出咗好多，唔好再笑佢啦

樓主交警

你皇PO殘廁

懷念爺爺